宋冬野 2017 新歌 — 《空港曲》

宋冬野【空港曲】官方歌詞版 MV

「經過整個團隊近半年共同的努力，我們完成了幾首新曲，過程裡我搞懂了很多一直搞不懂的問題，學會了很多一直難以企及的東西，終於也敢自稱是個真正的音樂人了。今天的《空港曲》是新曲其中之一，褒貶請隨意。」

宋冬野 微博

詞/曲：宋冬野

髒水洗身 濁杯赴宴
欲辯忘言 忘言欲辯
戲子與員警又念起詩篇
盜賊 王臣 謊言

如來的飯碗 荒誕世間
你我登船 送命或尋歡
草廬高堂 金光大道
閑雲 牛馬 殺人刀

可春色不過宛若江南
可月色不過對影三人
可藝術之王垂死於度量
可信仰不過是忘記真相

但願病重的醫生心有餘悸
但願一切親吻 不悲不喜
但願不在此時此地
但願誰都不在意

編曲：宋冬野
製作人：宋冬野
尺八：宋冬野
柔音號：史立
吉他：鄭仕偉
貝斯：鄭仕偉
鼓：張超
和聲/合唱：宋冬野、陳泯西、劉郡格、吳金迪、祖力卡爾、周冠辰、鄭仕偉
錄音/混音：鄭仕偉（Music Flow Studio）

同好

宋冬野up上到豆瓣音樂人既demo

Source

pish